想搵一首麥當勞播嘅歌 （洗腦）

呢排去麥當勞會聽到有首英文歌好洗腦
不過播得幾細聲，淨係聽到佢喺度 oh ooh oh ooh 咁
想搵但係唔知有咩渠道，依家 m 記又無咗電視

想睇下有無巴打知係咩歌，係近期嘅，尋晚去都仲有播梗。

睇過有個 post 問過，不過好似唔係 selena gomez 首 wolves

腸油少不了

Gavin James - Nervous?

oh oh oh oh oh ohoh oh 我眼晴想旅行

應該唔係

Btw thank you!

哈哈

唔係夏番啦噢喇拿

Btw thank you!

金拱門唔係簽左播環球要播佢D歌咩

係咪Marshmello既friends?

It’s 3 am
it’s 3 am

屌你比多啲形容啦 淨係oh oh oh大撚把歌都係咁架啦

中英日韓阿？男定女阿？快定慢歌阿？

搵到了

唔該同唔好意思咁多位

原來唔係 oh 係 no o o o o o